美國眾議院通過總統拜登提出的1.9T美元刺激方案！

1.9兆好多⋯⋯

升期一

搵唔到Source

唔過先出奇啦，民主黨控制晒眾議院

華爾街見聞都有post

升

唔升就gg

升升升

華爾街同民主黨打龍通／格硬質低個市收平貨。

拜登+左膠收皮升得仲多仲刺激

仆街，未買夠貨

過5點先投, 撚9 散戶

前設係你投資舊經濟股

升佢老母

之前已經炒完預期通過1.9萬億方案

港樓好快又升 DOUBLE

入左aal

Buy the Rumor, Sell the Fact

關aal 咩事？

當個個散戶都以為通過左就會升既時候

都未過參議院

過撚硬 共和黨冇咗優勢啦

民主黨都唔係全部人撐

佢唔算舊經濟咩
但其實佢呢排都上

你民主黨一票都唔跑就係既

無事了,升了

快啲過咗佢先傾到下個3萬億

美股今年目標係50000點

印銀紙

要換英鎊就快

港元同美元掛鉤

佢地一齊眨值，咁相對其他國家貨幣升值

唔知, 我全倉咗SOXL

共和黨炒股黨友
：過啦屌你老母
呀叔隻Tesla屌唔撚住喇

印象中民主黨有一個參議員係比較右傾

星期一千升

一早price in 晒 叫春做咩

個消息係就係price in咗
但佢派錢之後既效應就未既

QQQ

牛市 入貨先

On9印左咁多年而家先開始眨值？

唔係更加加大通脹預期
更加驚FED被逼加息
更加會加大風險資產沽壓

印咁多錢，嚟緊幾年唔打仗實出事

美國時間半夜仲開緊會？

有冇人睇好 fxb etf? 英鎊

price in 晒啦

星期一升！

美金咁印錢法，咩英鎊歐羅澳幣都升啦

準備被否決free fall

All in

Senate幾時會投

你班儍西，都末表决！下星期一都係要趺！

到時唔升又話市場已經消化哂

就真係會升，因為散戶已經賣晒啲貨

1.9T 咁快消化晒

參議院先係重點

bitcoin又爆

消化曬 股價已反映
再跌 大户話跌就跌
基本上龍門任搬

事實係消化哂
班大户老手根本就知過硬，現價反映哂
到時班新手又會係到問點解有好消息都唔升/跌

過撚硬就唔洗改min wage 啦
過撚硬當初就唔洗搏用reconcil plan 啦

煩撚到。跌左成星期都話未買夠貨

有新icon 玩

既然會印銀紙救 以後10年8載就會有鑊全球危機

唔通過先係新聞

翻版3175又要上映了

4年後經濟大蕭條